有冇人知呢款口罩真定假

$250一盒 得啲日本字 無產地
Google search過搵唔到

陳年倉底假野

假